Netflix 一問

剛剛由68 UPGRADE左去98....但睇上來都係蒙....自問網速一D唔慢....
會唔會因為今日轉所以未UPGRADE到.....但我係SETTING果到已經簡左最高QUALITY

收皮啦文盲 簡你老母臭閪